葉劉：BNO只是延長逗留期沒作用 獲居英權屬違《中英聯合聲明》

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀今早（7日）出席商台節目後表示，若把BNO逗留期延長至12個月，但只是旅遊居留、無法在當地工作，是沒有作用的。

BJ咪話呢個係biggest change for their Visa system囉
我就唔信要有人工限制
如果係就咁變12個月 咁bj洗鬼講呢個出黎咩

佢有冇聽人講嘢㗎，講到明可以搵工

又話歷史文件

葉劉話係比人工作係跟現行working visa制度

佢老公無啦啦對佢好啲
然後佢話 唔得 你唔可以對我好 咁係違反結婚聲明

唔怪得你老公死撚左

中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

無用洗乜日日講
你會唔會日日同人講你老公無撚用

中共係時候要終止聲明報復

次次姐姐沖出黎7 之後都會有「質」上嘅突破

等睇soloman.gif

歷史文件

突然之間又唔係歷史文件

沒有作用?
ok沒有作用=有用
$1700照續
打後出遊全部用BNO
本特衰冰封直到到期唔再用

樓主置頂

歷史文件，違返咪違反囉

你土共都毀左約 仲講乜9中英聯合聲明

出現了

歷
史
文
件

一開始我都係咁諗

但係睇完果日House of Commons 問答大會，有唔少議員支持BNO 有Right of Abode

佢一定唔會直接比BC 你
好大機會係比你唔洗Tier 2去做野,做夠幾年可以入籍
我諗好多香港人都係想咁就夠

姐姐你有冇聽人講野架屌
人地講撚到明可以搵工

支那國之前既然話過中英聯合聲明已成歷史文件，又點會有違唔違反問題，支那邏輯難以理解